這個人已經與我無關

雜誌說 獅子座 本星期 艷遇很多
為什麼 我還是會 眉頭一鎖
有幾個 朋友說 他最近 老了很多
我苦笑 我為什麼 還在乎這個
其實這個人 已與我無關
翻他的臉書 翻得這麼晚
不過是我手指頭 自作主張的壞習慣

其實這個人 已與我無關
他前面的路 是光明暗淡
我決定袖手旁觀 至少不能比他更慢